人民日報—解放軍有能力在數天內讓台灣婦女懷孕

台灣佬：不用你們，我們自己來